其實柒婆係咪先係收外國錢搞事果個啊？

由送中到宜家嘅蒙面法，
試問有邊一條係真正對香港好？
先唔講柒婆屋企人國籍
佢背後動機都好奇怪
中共仲未發展好深圳之類嘅地方接手香港啲生意
所以中共冇理由咁快即刻落手
所以推行蒙面法得益嘅其實真係外國勢力
如此推論其實柒婆係咪背後有外國勢力撐腰？